潔癖賊怕弄髒衣服 先脫光後爆竊

廣東東莞一名楊姓男子日前趁夜色，到一間店舖行竊。令人感到匪夷所思的是，愛乾淨的他由於擔心衣服被弄髒，竟脫掉衣服，「光脫脫」地從鐵閘縫隙鑽進店內，行竊出來後才將衣服穿上。警方接報後經查，發現楊男從今年8月起作案9宗，共盜取3.64萬元人民幣和一手機。目前，楊男已經落網。

本身污糟嘅人唔著衫就會乾淨

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

整污糟個身咪仲衰